未訓既咪入黎傾下計囉（15）

屌又完

又開唔切

hi

來了

又切

突然之間好唔舒服 唉

身定心？

未訓既咪入黎傾下計囉（14）

#993 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

心..之前都黎過喱到講過自己既野

lm

樓主推po啦仲講

星期一晚去完觀星之後另轉頭周圍望，見到ex，都幾肯定係佢，我馬上急步走，之後發現佢連登有開post，肯定係佢了。
thanks god，佢應該見我唔到

邊個po

唔好亂講喎

推兩次po,推popo

想知點樣係新po quote返舊po啲野

屌兩條女，屌女女

你估下

做咩啊

你係咪講觀鳥

啊
係

quote人個陣 上面有得編輯
copy & paste 晒就得

其實只不過係人手copy完再撳依個制出左邊個線，好似無directly搬po quote

想見返個勇武哥哥就見唔到，偏偏見到條粉腸

....... 三條女 要比人拉

唱小傳奇？

我好似有panic atack..頭先睇膠下youtube 突然發作

⋯⋯巧 巧 笑 牙

呀 唔該哂

見一獲打一護啦

唔該！

笑唔出

有無睇醫生？

吓

咩料

我單拖，佢同佢fd一齊
下次會考慮私了

無係咪唔會自然好

what do you mean~

me2

想見識下

係
情緒病心理病一定要睇醫生

唔想唱了，要流馬尿啦

各位唔開心嘅巴絲
知唔知點解gag叫做gag
冇錯喇！ 因為當你聽到gag會笑到gagag聲

大家笑下啦

我都係諗到你八個月前嘅1q題先笑

一啲都唔好笑

其實件事我估發生左一個月多，我唔想睇醫生既原因係唔想比屋企人知
假若佢地知道左之後，佢地可能對我更加差

正呀喂

屌

驚見奇行種

jed

自己偷偷地睇，我都無同屋企人講

原來係依type

屌，比你知道咗
冇錯！ 我中意裸女！

上面quote錯人

巴打你都有情緒心理病？
當我無事之後就一直逃避唔理

depression啊，好少事好普遍
我都係啦，覆診都唔想去

真

雖然都聽過 香港人有精神病好普遍 但其實我一直都唔信 平時出街望d人都正正常常咁
同埋食左藥係點架？之前媽咪有精神病+濫用安眠藥，佢食完好似要成日訓教，一無食藥就情緒失控經常喊 大叫 無力做任何野，我好驚食完醫生開既藥都係咁

頂

精神病人只有好少部份係痴線, 其實個個睇落正正常常
有需要咪睇囉, 當佢同傷風感冒無乜分別

唉..聽日屋企得我一個 夜晚偷偷地去睇下先 唉

食完d藥食係咪真係可以令你唔諗驚既野

我未睇 唔知

瞓左

又要我叫你？

如果我嘅初戀可以識到台妹就好

聽聞台妹真係好濫 唔係好接受到
多靚女好身材就真既

台灣好多都鐘意周圍玩，仲要係10幾歲開始

想嘔

我淨係知台妹性格唔好 個fd個台灣讀書 成日同我呻

台妹平時係嗲，但鬧起人上嚟都幾係嘢

咩初中雞

知唔知台仔係點

我淨係知打機同台仔係溝通唔到
當然有d好nice

我以前識嗰d台仔都幾正氣，乖乖仔，但係聽佢哋講話有d真係好player

介紹台仔比小妹識

咩地方都有player㗎啦

好想認識楚b

正氣乖乖仔

你咪認識緊囉！！！得閒call me

我一陣出去派傳單

諗住朝早派？辛苦你啦德b
去到咁上下記住返去休息

醒左訓唔番又有d累...

再訓

我都想，碌黎碌去

咁我都試下訓先

各位巴絲，做我樹洞
有個問題想問下
發生左一啲事，
有個女仔話唔好對佢甘好，唔係我真係鐘意你，你仲驚，唔洗因為賠償先對佢甘好，唔係真係會亂諗野，甘其實個女仔係驚你你追佢先咁講呀，定係都對個男仔有好感

全部都係中文字, 但係砌埋一齊就睇唔明
可唔可以講d background

我睇到一頭霧水

屌 我都想講 睇唔明 有無得仔細啲

男女係同事，識左幾個月
平時差不多日日都會傾下wtsapp
有時傾足幾個鐘，但係未單獨出街
唔敢約，驚衰左日日見住

我講野係咪真係咁1999呀

係

請重複一次, 個女同事點同你講
顏色位置

女仔：你唔好對我咁好啦，如果唔係我會中意你，你會驚架。唔好因為覺得想賠償比我先對我咁好，我會亂諗⋯⋯

到底個女仔係擔心巴打會追佢先咁講
定係因為個女仔對巴打都有意思

岩唔岩

唔使對我甘好喎
對我甘好 驚我真係會鐘意你😛到時你仲驚話你知

果日咪話有啲感動😭
真係有幾秒諗錯隔離🙊

所以真係唔使對我甘好 😛唔係我真係會亂諗野😛

食咗啲咩

岩呀

咁你係咪有意思? 我想講佢咁講都幾明顯係好受喎
應該差你行多一步就搞掂

有一種悲傷

wtf

是你的名字停留在我的過往

就係一直都對佢有意思，但唔敢出手
驚衰左，日日反工都見到佢

ps:我地一次都未出過街

陪伴我呼吸 決定我微笑模樣

咁不如出次街先 了解下

無法遺忘忘忘~~~

我投贊成票
btw, 佢對佢既了解去到咩程度?

多謝巴打，我會試下

不要說：多謝巴打
試著說：多謝絲打

支持你呀 等你好消息

不要說：多謝絲打
試著說：多謝巴打

支持你呀 等你好消息

我覺得得左8成

有人追佢，佢會講比我知
但仲未到咩都會同我share嘅地步

屌 上啦 約出街 約出街 約出街

多謝各位巴絲打

搵到個岩時機就約佢出去

上呀

德b

十拿九穩啦 加油加油

楚b

過多排我要做統計
收集數據去睇下邊個唔信我係絲

我信你喔

你呃人！你講大話

到底我係到做緊咩 6:42了
我要訓覺呀呀呀呀呀呀呀

仲唔瞓？

準備訓了
個肚都仲係有啲痛

肯睇醫生未呀?

咪係

呢加朝早啦香港

香港早晨

咁早起身嘅你哋

早晨

有無諗過...係我地無訓

Morning!

追擊我⋯⋯
我真係會睇架啦

Morning

收到收到
兩位大佬息怒先

夏b都出現了

番工

一夜無眠咁慘？
捱夜傷身啊

又係你兩個

加油 食個靚早餐 飲杯咖啡 醒神

嗚 辛苦你了！！！
我訓先屌 又成晚無訓

呢度d人全部變種人黎

我7點左右訓 2點起左身

就死啦我 決定訓覺
蘋果蛋治好似唔好食咁

準備 你早啲抖

Good night

真係好想捉你去睇醫生 聽日好睇啦

食太飽 瞓唔到

咁早都咁多人

我呢D新嚟P牌仔，隨用改個膠膠名，無特別巧究

早抖

你都早d訓呀 係咪要麻包袋捉你去訓

same here
香港呢加係咪天光光？

7:04 am

係呀

訓唔著 打緊機

lol
七點中如果夠靜，會聽到雀叫
你個名都好型。
巴打讀philosophy？

我作死 食得太飽
我試下走去瞓先

唔係 求其諗到咩名就改
順口丫嘛

打咩

垃圾驚 LOL

無野啦 垃圾驚

胃液倒流 傷身

訓晒

開始恥笑弱者

你仲唔訓

Sleeping is for the weak

我2點鐘訓醒 唔洗訓啦

唉

油b 早晨

記得你之前問睇咩書，無啦啦諗起可以睇［安妮的日記］
講二戰個陣住係荷蘭既猶太裔家庭每日過住逃避戰亂既兩年生活
納粹黨種族清洗猶太人既第一手歷史記錄 （安妮自己寫既日記）
同依家香港準備種族清洗都有d身同感受

睇過就可以無視

Anne Frank丫嘛，不過我睇history多D

柔柔 早晨

呢度好多有識之士

其實你巴定絲？

有鳩既絲

認真

巴打

呢個直頭荷蘭有博物館

好普遍㗎咋
不過我唔係好嚴重 我自己食完有時候會口乾頭暈頭痛
同埋我成日都唔想食藥

隱藏admin

食午飯

司令早晨

G持油仔

訓得好嗎?

黑警落地獄
g唔g持

係梳化訓唔錯唔錯
不過我仲好眼訓

g持 敬油仔一杯

g chi黑警全家落地獄

你平時 明明十一點幾偷懶時間
做咩今日咁晏

死全家

Lunch!

死全家！

Lunch toooooo

食咩呀巴打

譚仔附近無乜野好簡

土匪

好好食
屌仆街 唔記得走韭菜芽菜

熱到醒咗

我幫你挑走！

Morning奇b!!!
做咩唔開冷氣訓

其實三哥係咪無咁好食，等等下就諗住去食。

費時開咁耐冷氣

三哥不了

我身邊啲人話三哥好食啲
我自己就無所謂
不過三哥個炸醬無咁好食

環保小先峰

雲貴香best！

娶得過？

下次分比我

識食喎 小辣多酸

分埋我比你得唔得

好想同夏b瘋狂食雲貴香

其實到底係我錯覺定點，我覺得三哥啲墨丸腥啲

Of cos

You Date me?

三哥 要食三哥酸辣

Thanks ar li si dor duck lei ng siu

將軍澳區好似無

不了 嘻嘻
你無鳩

下次一齊食

係
好開心有人欣賞雲貴香

我次次都食雞肉炸醬 唔食丸個啲

旺角
銅鑼灣
有

奇b帶我去

我等緊靚仔巴打娶

大把分店 遲啲將軍澳會有啦

我怕你食埋我

最近早早應該係觀塘

青衣好多美食

下次試下

我次次都走埋，一齊食俾埋你

我比米線你 你比芽菜我

係咁講野食 我都未食晏

我夠唔夠靚仔

唔好亂講 我邊係啲咁既人

原來有人同我一樣 比夏b
夏b芽菜當米線食

飽撚到嘔

快啲食野！

唔知食乜好 無乜食慾

考慮下食我？

食唔落野

但係你一陣要出去 點都要食啲野先～～～
乖啦 點都食少少

我都未

bb你巧正巧勁

成日叫完少米之後啲芽菜仲多過米線

我幫你叫外賣

你無J

食榮譽警棍？

但呢間野性價比幾好

你食咁少邊夠飽 話晒都200磅

唔好咁大聲 比其他人知道曬

送我上門比你食

巴打好很醒

早放手可減輕痛楚（大碌鳩）

轉頭入廁所拎隻雞脾出黎食

早放手可減輕痛楚（假鳩）

擔心佢健康

幾時帶我去食

200磅咪要減肥

威b咁耐無同我講野
一講野就攻擊我

想食你⋯
等唔切

又話自己係真絲

食埋你嗰隻都得

我地食左雲貴香先

200磅好輕盈

200磅食芽菜飽嘅話 可能要食幾斤先得

楚豬唔好嬲我借條鳩比你

我忍唔住啦！！！

放工想去食但未必趕得切

我可以單手抱起你

屌你咩嬲牙

好短呀

咁快就射嘅

放棄了 我係陰陽人

借比我摸摸ok?

淨係摸咋？

你懂的肚毛b

邊區番工呀 佢周圍都有喎

只可攞我嗰碌

咁早已經傾緊

of coz
你知我個心得你

24hr online

達b

痴線，你有冇瞓過

做咩唔使訓

hi 楚巴

有，幾粒鐘囉。依家好眼訓。你今晚上唔上水

我有訓呀 訓左5個鐘
返工呀 已經係舖頭

仆街啦你

呢度啲巴打係小睡精英

有個有錢老公有舖真係梳乎

上嘅，你唔瞓多陣？

大家跟我講一次
Sleep is for the weak!!!!!!

又未話訓得著嘅

我老公唔係你咩？

Sleep is for the wet!

Sleep for the weep

Wet jor

出嚟啦！

yo

未訓既咪入黎傾下計囉（13）

#507 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

肚毛你走我數？

想幫你含
再揸你對波

唔夠訓好難wet

利申：真絲

屌 好淫

依到個個都話自己真絲架喎
我夠話自己真絲啦

我瀨到你wet

都話我好大食

奶番你

你真屍

ok deal
好緊火

係咪正

哥哥不行了

骨折就有

巧食！！！！

幾好笑，跟得達b多

唔比用手摸 唔比用腳摸

開心share

屌 幽默大師
打直入去 打橫出返黎

跟得你多

啲指甲

男就死開女就mak開

我都無咁長

依排大家都得到達b真傳

仲要咁尖 插死人

好好笑
Btw 第一個插死你

你有冇咁長

指甲無
其他地方有長到仆街

等緊你

Show me

腳毛
拮死我

快date me

叫我？

你mak大

Can’t
大碌野只給有心人

我好有心

你尋晚訓覺係咁摸我隻腳 痕到訓唔到

讚緊你

呃鬼呀你

如何像戲裡說的對白
相戀一生一世 說了當沒有發生

我成日都得閒㗎啦

mak咗快啲

我幫你抆腳毛！

怎知道愛上了你像似自焚 仍然願意靠向你親近

幫咗我先啦

趕唔切整，唯有出去食

咬走你啲肚毛

就聽晚

放毒

deal
小妹準備好

唔係個個都食咗嘢啦咩

Ok see u

200磅的邂逅

不見不散！

雲貴香！

deal！雲貴香等！

邊區

人地都無寫野

相認相認相認

咁我影唔影好

咁我都係同傳b私下相認先好

影 老系都影

自私認 公開！公開！公開！

影咩

點解唔影

夏b

大加號

大加號！

幸b

奇b

訓飽啦

你終於瞓醒

Okay 🥺🥺

瞓！

訓得咁偏門

唔準 即刻同我起身

？？？

眼瞓呀

要入元朗呀

加油！辛苦你啦

係呀8點幾瞓到而家

我係熱醒架

我今朝都係
出哂水

Be fd子

你地咁樣迫害我依個肥仔

去啲無乜人既仲好

肥仔先正

咁⋯⋯可以考慮下既屌
我心跳加速

無200磅唔好話自己肥啦

400磅要食10碗米線

有咩提議

我先係真肥

lm等睇

你開tg 谷先

樓豬成日扮豬

我開下個post

我屌 樓豬會消失

我罩你

[member]巴打唔好咁 我都唔係好架咋 be frd[/memebr]

我無痴線

我真係無痴線呀！！！！

你個加密

fail哂

佢想我死

我專登 等你地笑下

可唔可以帶帽

我捨不得你 yaya

無呀

笑埋上

我會戴頭巾，再加cap帽

驚破壞氣氛

如何承受這好奇

不如試下成餐飯都唔出聲

爭高達一個

要有被我嚇怕的準備

其實我都好柒

答案大概似剃刀鋒利

講野呀高達

放心最柒會係我

溫書先

佢要潛一潛先

不要著燈

咪玩認真，等你一個

Ok 我無野了
心情平復了
大家繼續傾details
聽日幾點 係咪雲貴香

驚咩？我未驚過

小傳搞手 食麥記都得

少一個我都唔會黎，要黎就齊齊整整，最多就時間

認真，有星出嚟

聽日，唔得就就時間，two choose one

ok 奇b做搞手 我聽話

巴打好溫柔

夏b搞手
小傳聽話

乖無事

你地仲係到

牙辣！

牙奇！

放工未

辣b

楚楚
楚楚可憐

59mins left

做咩咁驚
誰人會愛我依種孤兒仔

咁好

你由朝到晚都係到

你地傾住先，我訓陣，夜晚再上水

夏b！

我先啱啱返工。。。。

傳b番邊類工

返工有得用電話 perfect

一枱客都無
可能就執笠

養我

我有訓覺架 只係咁岩我係到 你又係到
是緣也是份

早抖bbbb

早抖 綠b

點睇都似係你養到我

你由晚都朝都係到

淨係請到你食米線豬軟骨 盡力了

on call 36小時

好勁唔洗訓教

應該就快死

我請到你飲凍飲

我唔會比你死㗎！

咸了

樓豬無價

多謝夏b支持

咁易就咸

早少少提我開新post

早早

眼淺 傳b人太好

我都就死

頂住牙

牙德加油！

cls一個下晝無睇就幾百

想回家 巧攰

唔好死住!!

Hello

等放工

18mins

維尼

啱啱先返咗48分鐘

我成日被派好人卡

帶我走 到遙遠的以後！

接你收工

我果張係壞人卡

8mins

準備

奇妹

唔想知呀

走 我沒有阻止理由

收幾？

等你
小妹請你食宵夜

8半呀Ching...

我鍾意bad boi

有無miss俄牙？

XBF好正

得閒既朋友一陣可以去元朗行街
有無人要買老婆餅比小妹食

識野

買埋比小妹

咁要幾多打老婆餅
我地加埋600磅

我好鍾意聽男孩像你同奇洛李維斯回信

20打左右

巧

收工啦 習維尼！

男孩像你好好聽

給十年後的我 南瓜車

咁夜 番9？

有成個下晝無見你

依兩首必聽呀

40ok?

走啦去食飯

返13:00
放20:30
睇落返好少 但好悶
無野做 所以先成日係到

不
見
不
散
！

如從前 無法碰到這個他
和良朋 能夠變出戀愛嗎

不想跟妹妹拍拖

無野做日子好難過成日望住個鐘等放工

想聽你唱

但男孩像你

禾在
禾在你心

你巧食duck

不要我下嫁

今日舖頭好靜

跟得你多想食你多啲

你好識聽

未訓既咪入黎傾下計囉（16）

開定 樓豬is good
多謝樓豬

地址

嫁比我

轉頭

食我豬仔好無

已食

靜雞雞走入黎

時代廣場門外等

黃金廣場外ok?

支那團減少對你地有無影響

好